%%% Titulní strana práce a další povinné informační strany

%%% Titulní strana práce

\pagestyle{empty}
\hypersetup{pageanchor=false}

\begin{center}
\Huge\sffamily
Vysoká škola ekonomická v Praze\\
Fakulta informatiky a statistiky

\vspace{\stretch{1}}

\includegraphics[width=.3\textwidth]{img/logo-FIS}

\vspace{\stretch{2}}

\bfseries\NazevPrace

\vspace{8mm}
\mdseries\TypPrace

\vspace{8mm}
\large
\begin{tabular}{rl}
Studijní program: & \StudijniProgram \\
\noalign{\vspace{2mm}}
Studijní obor: & \StudijniObor \\
\end{tabular}

\vspace{\stretch{8}}

\begin{tabular}{rl}
Autor: & \AutorPrace \\
\noalign{\vspace{2mm}}
Vedoucí práce: & \Vedouci \\
\end{tabular}

\vspace{8mm}
Praha, \DatumOdevzdani
\end{center}


%%% Poděkování
\hypersetup{pageanchor=true}
\cleardoublepage
\pagestyle{plain}
\openright
\vspace*{\fill}
\section*{Poděkování}
\noindent
\Podekovani
\vspace{1cm}


%%% Povinná informační strana bakalářské práce
\openright
\section*{Abstrakt}
\noindent
\Abstrakt
\subsection*{Klíčová slova}
\noindent
\KlicovaSlova

\bigskip\bigskip\bigskip
\section*{Abstract}
\noindent
\AbstraktEN
\subsection*{Keywords}
\noindent
\KlicovaSlovaEN

\openright
